如果一場波有兩個球員帽子戲法，咁邊個可以攞粒波返屋企?

將個波放入攪拌機榨汁一人一半

唔係1Q題

街場只係踢一個波？

帶波嗰個

唔通係個龍門拎波？

高分啲果個

一場咁撚多粒波

咁同分呢

英超得一粒

係，次次都無人帶波

第一個

叉包剪揼

立花兄弟

一三五我，二四六佢

咁星期日呢

冇咁橋啩

就係咁橋 唔準諗 即刻答

阿sir 我唔想係到哂時間

一睇就知係個龍嘅暗黑兵法，用6球波搞到敵隊不和，二桃殺三士嘅現代版

瑞士山區肺

可以兩邊各入三球

咁隻抽啦

互射十二碼囉on9

十二碼好遠
互射算啦

踢FIFA係 最先戴帽嗰個冇波攞 遲戴帽嗰個拎波走

英超全場踼得一粒波就難搞啲，西甲法甲全場踼過幾粒波，可以一人一粒

16:16

美斯 so9 一人一粒

但英超全場踼得一粒波，西甲全場踼過幾粒波，可以一人一粒。

英超球僮無波喺度，出界要快執俾球員，但西甲球僮有波喺度，可以俾咗佢手上粒波球員先去執波

邊個帶帽先咪邊個拎

咁如果踢街場帶帽可唔可以拎粒波翻屋企？

兩邊各入三球
咁即係是但有一個唔係和就輸啦
和/輸咗重拎乜撚野個波返屋企啊

咁如果和波一齊出線呢

如果22個人每人入三球
球場係咪要準備22個波？

可以

如果戴帽之後俾隊友CLAIM 走左 個波洗唔洗交番出黎?

諗起有次阿妓對紐卡素
禾仔戴咗帽 基佬入咗兩球
點知基奧特臨尾有個chance射中柱
佢應該係費事煩

其實基奧特唔係特登

球證鐘意俾邊個咪邊個囉

價高者得

唔係呀，打FIFA輸左嗰隊有人戴帽都有得拎波走

佢係特登想射出界
但點知射中柱

住烏個球係想入波
所以先會中柱/岀界

唔講都唔知英超得一粒波

樓主咁on9你都信佢

一場波又唔係得一粒波，印象中哨牙蘇同美斯一場一人拎一個。

強撚到呢個帖

洗唔洗飲埋先走得

守門員

又真係要等波到

無球員貪要

你可以拎個暖水壺裝翻屋企先飲

英超係得一粒

除非球證話換波

最先入三球果個

成班on9仔，第一次帽子戲法出現之後換波咪得

俾錢買粒波咪得

自己去街邊買個波簽個名擺係屋企啦屌

FIFA19 試下咪知

你下面都係

咁換波嗰粒喺邊度嚟？即刻去隔離運動家買？
未又係一早預備定比嗰場波用 拎埋出嚟派未搞掂囉

講緊比賽淨係用一粒

唔似其他聯賽射走一粒就丟另一粒入場

你要講既之前利物浦對新特蘭係出現過兩粒同時出現既

咁撚垃圾既topic都討論到3版
上面9up班人既內容又唔好笑

唔係早啲入3球果個攞咩

完場返更衣室兩個互射鬥多次數

馬連拿咁鬼好戲

tap-in 唔計
12碼唔計
罸球唔計
仲邊度有咁多帽子戲法

兩兄弟一齊住架嘛